[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57482385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57482385/answer/226588029", "content": "\n\u5927\u5b66\u56db\u5e74\u90fd\u5728\u5b66\u4e60\u7684\u4eba\u7ed3\u5c40\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276163307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276163307/answer/435132827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u4e0d\u60f3\u5728\u5bbf\u820d\u4f4f\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/435301077", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/428050062", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280393359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280393359/answer/426114303", "content": "\n\u9ec4\u78ca\u505a\u996d\u771f\u7684\u5f88\u597d\u5403\u4e48\uff1f\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u6709\u6f14\u7684\u6210\u4efd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277810536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277810536/answer/427611786", "content": "\n\u5b66\u751f\u65f6\u4ee3\u4e3a\u4e86\u5199\u4f5c\u6587\u7f16\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53ef\u7b11\u7684\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/396427215", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275536132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275536132/answer/410606691", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u89c1\u5230\u524d\u5973\u53cb\u662f\u6709\u591a\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268723877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268723877/answer/377110334", "content": "\n\u4f60\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8ba8\u538c\u58a8\u9999\u94dc\u81ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148951/answer/402362414", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5973\u751f\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u7684\u73b0\u8c61?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/430161860", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263917513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263917513/answer/437954753", "content": "\n\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280039287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280039287/answer/412753090", "content": "\n\u53c2\u52a0 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u8003\u5b8c\u611f\u53d7\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737508/answer/439625139", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8511\u4e2a\u59d0\u59d0\u51d1\u94b1\u7ed9\u5f1f\u5f1f\u4e70\u623f\u5b50\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/437478046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271184234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271184234/answer/429269679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u53ea\u4f7f\u7528 QQ \u800c\u4e0d\u4f7f\u7528\u5fae\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277016222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277016222/answer/428513172", "content": "\n\u5973\u53cb\u898118w8\u7684\u5f69\u793c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270066187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270066187/answer/366092954", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u65f6\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u8fd9\u4e2a\u4f5c\u8005\u597d\u53ef\u601c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/439626476", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270066187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270066187/answer/427610359", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u65f6\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u8fd9\u4e2a\u4f5c\u8005\u597d\u53ef\u601c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273911539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273911539/answer/436791632", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u98ce\u5708\u4e0d\u627f\u8ba4\u79bb\u4eba\u6101\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284429646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284429646/answer/439132304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u519c\u5927\u79d1\u7814\u7389\u7c73\u88ab\u5077\uff0c\u635f\u5931\u4e0a\u5343\u4e07\uff0c\u5f71\u54cd\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268649854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268649854/answer/383109299", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u7406\u7531\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\u4e86aj\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281148517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281148517/answer/418753119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u7fbd\u751f\u7ed3\u5f26\u662f\u94a2\u94c1\u76f4\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/438801464", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/439437785", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282710393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282710393/answer/436790364", "content": "\n\u5927\u578b\u57ce\u5e02\u5728\u6218\u4e89\u9762\u524d\u6709\u591a\u8106\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/436315900", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266020731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266020731/answer/438602861", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f53\u65f6\u4e0d\u61c2\u540e\u6765\u624d\u7406\u89e3\u7684\u7535\u5f71\u53f0\u8bcd\u6216\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276081639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276081639/answer/413183649", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u5168\u4e16\u754c\u5404\u5730\u90fd\u6709\u5f13\u8fd9\u79cd\u6b66\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275216604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275216604/answer/438695523", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u8981\u6c42\u8865\u507f\u5973\u6027\u751f\u80b2\u75db\u82e6\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u5f00\u4ef7\u51e0\u767e\u4e07\u81f3\u4e0a\u5343\u4e07\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u62ac\u4ef7\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283310832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283310832/answer/438102777", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u8fd9\u90e8\u7535\u5f71?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282824549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282824549/answer/427923881", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90d1\u5dde\u5927\u5b66\u5f3a\u5236\u6e05\u7406\u81ea\u884c\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280976817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280976817/answer/425349196", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u671d\u5341\u516d\u4e2a\u7687\u5e1d\u6709\u673a\u4f1a\u91cd\u805a\uff0c\u6731\u5143\u748b\u4f1a\u5148\u6253\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284429646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284429646/answer/439481376", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u519c\u5927\u79d1\u7814\u7389\u7c73\u88ab\u5077\uff0c\u635f\u5931\u4e0a\u5343\u4e07\uff0c\u5f71\u54cd\u5b66\u751f\u6bd5\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280952027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280952027/answer/423056066", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u8ffd\u4e86\u5f88\u591a\u5973\u751f\u90fd\u5931\u8d25\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67566231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67566231/answer/374833897", "content": "\n\u4f60\u60f3\u5bf9\u90a3\u4e9b\u6821\u56ed\u6df7\u6df7\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284717296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284717296/answer/439880895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74 C \u7f57 1.05 \u4ebf\u6b27\u5143\u8f6c\u4f1a\u5c24\u6587\uff1f\u6807\u5fd7\u6885\u7f57\u65f6\u4ee3\u843d\u5e55\uff1f\u5bf9\u5c24\u6587\u7687\u9a6c\u5404\u6709\u4f55\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284271251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284271251/answer/439519910", "content": "\n\u731b\u8e29\u6cb9\u95e8\u548c\u5300\u901f\u884c\u9a76\u54ea\u79cd\u66f4\u8d39\u6cb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274979157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274979157/answer/382648507", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u7b54\u9898\u5361\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264916965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264916965/answer/437146771", "content": "\n2018\u5e74\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u8fd8\u4f1a\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284660611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284660611/answer/439221142", "content": "\n2018 \u5e74 7 \u6708 10 \u65e5\u4e0a\u5348\uff0c\u300c\u76ae\u9769\u5927\u738b\u300d\u7530\u5bb6\u70b3\u8f9e\u4e16\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5176\u4e00\u751f\u7684\u8d21\u732e\u548c\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34565860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34565860/answer/434790155", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u751f\u6d3b\u5c0f\u73a9\u610f\u539f\u6765\u6ca1\u7528\u8fc7\uff0c\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u5c31\u505c\u4e0d\u4e86\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/439145650", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962358/answer/438846006", "content": "\n\u5e73\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6ce8\u610f\u7684\u5c0f\u4e60\u60ef\uff0c\u957f\u6b64\u4ee5\u5f80\u4f1a\u6709\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/438689198", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/438124254", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36076669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36076669/answer/433910575", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5355\u673a\u7248\u624b\u673aRPG\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284481380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284481380/answer/437967477", "content": "\n\u5f90\u5ce5\u662f\u5982\u4f55\u5728\u4e00\u5e74\u6253\u9020 4 \u4e2a\u7206\u6b3e\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47488997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47488997/answer/404837590", "content": "\n\u300a\u6ed5\u738b\u9601\u5e8f\u300b\u662f\u6587\u91c7\u6709\u4f59\u800c\u5185\u6db5\u4e0d\u8db3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48966073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48966073/answer/433899215", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u660e\u671d\u58eb\u5927\u592b\u9009\u62e9\u6295\u6e05\u81ea\u4fdd\uff0c\u76f8\u53cd\u5b8b\u671d\u58eb\u5927\u592b\u9009\u62e9\u6295\u6d77\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283692070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283692070/answer/437979349", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280973979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280973979/answer/437091561", "content": "\n\u624b\u673a\u5230\u5e95\u9700\u8981\u4e0d\u9700\u8981\u4fdd\u62a4\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281860378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281860378/answer/429670422", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bb2\u8bdd\u548c\u7528\u8bcd\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67549892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67549892/answer/437491349", "content": "\n\u623f\u4ef7\u66b4\u8dcc\u4f1a\u8ba9\u66f4\u591a\u7684\u4eba\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280518886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280518886/answer/433528657", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u5370\u5ea6\u4eba\u5f88\u795e\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269994901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269994901/answer/437193441", "content": "\n\u674e\u8881\u6770\u6b4c\u66f2\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u662f\u5426\u5b58\u5728\u6284\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283098344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283098344/answer/429137997", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7b\u7ad9\u9648\u777f\u5c31FGO\u8fd0\u8425\u9053\u6b49\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278984429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278984429/answer/413656531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5403\u9e21\u4eba\u6c14\u4e0b\u6ed1\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276748593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276748593/answer/428270810", "content": "\n\u7f51\u604b\u5bf9\u8c61\u4e00\u4e2a\u6708\u4e86\uff0c\u633a\u559c\u6b22\u4ed6\u7684\u3002\u6628\u5929\u4ed6\u7a81\u7136\u53d1\u81ea\u62cd\u7ed9\u6211\uff0c\u89c9\u5f97\u4ed6\u957f\u7684\u4e11\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270133863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270133863/answer/434893519", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u96c7\u4f63\u5175\u548c\u6740\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44760305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44760305/answer/436299955", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bf4\u670d\u670b\u53cb\u4e0d\u8981\u8d4c\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280467504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280467504/answer/414438269", "content": "\n\u9009\u62e9\u590d\u8bfb\u8981\u9762\u4e34\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278401043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278401043/answer/432281837", "content": "\n\u5b66\u65e5\u8bed\u9047\u5230\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280312472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280312472/answer/424059317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b27\u7f8e\u4eba\u5341\u51e0\u5c81\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8001\uff0c\u800c\u540c\u9f84\u7684\u4e9a\u6d32\u4eba\u5374\u5341\u5206\u5e74\u8f7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44083789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44083789/answer/434847449", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u7cbd\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40976088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40976088/answer/427998004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u662f\u62cd\u6444\u8005\u4e34\u6b7b\u4e4b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33488767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33488767/answer/380286215", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88 low \u5f88\u6ca1\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49275481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49275481/answer/421090505", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u5341\u4e07\u5e74\u524d\u7684\u9057\u8ff9\u90fd\u53d1\u6398\u5230\u4e86\uff0c\u5374\u627e\u4e0d\u5230\u8bc1\u660e\u590f\u5b58\u5728\u7684\u9057\u8ff9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274007785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274007785/answer/430956508", "content": "\n\u91cd\u5e86\u4eba\uff0c\u6210\u90fd\u4eba\u90fd\u7ecf\u5e38\u5403\u8fa3\uff0c\u5c41\u80a1\u6ca1\u4e8b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24806604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24806604/answer/433548425", "content": "\n\u6cb3\u9c80\uff08\u6cb3\u8c5a\uff09\u662f\u600e\u4e48\u5145\u6c14\u81a8\u80c0\u7684\uff0c\u54ea\u91cc\u6765\u7684\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20576400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20576400/answer/371095898", "content": "\n\u5f3a\u8c03\u300c\u5a74\u513f\u54ed\u95f9\u65f6\u4e0d\u8981\u62b1\u300d\u7684\u300c\u5916\u56fd\u5988\u5988\u80b2\u513f\u6cd5\u300d\u6709\u5371\u5bb3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66419569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66419569/answer/431920998", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\u662f\u300c\u88ab\u62cd\u6444\u8005\u300d\u4e34\u6b7b\u524d\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26095450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26095450/answer/425059761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e1+1/4+1/9+1/16+1/25+\u2026\u2026=\u03c0^2/6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278019331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278019331/answer/430969946", "content": "\n\u6c42\u5b89\u5229\u9002\u5408\u5b66\u751f\u7684\uff0c\u597d\u7528\u53c8\u5e73\u4ef7\u7684\u6587\u5177\u0295\u2022\u0361\u032b\u2022\u0294\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275668688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275668688/answer/418483198", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u79d1\u6280\u5236\u9020\u7684\u51b7\u5175\u5668\uff0c\u5728\u53e4\u4ee3\u80fd\u4e0d\u80fd\u88ab\u79f0\u4f5c\u795e\u5175\u5229\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284765/answer/427678033", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7DNF\u5341\u5468\u5e74\u5e86\u5178\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266391444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266391444/answer/409467859", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u9009\u62e9\u4e03\u4e2a\u7269\u54c1\u5236\u4f5c\u9b42\u5668\uff0c\u8bf7\u95ee\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u9009\u62e9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269186717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269186717/answer/411559799", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21cosplay\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50156569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50156569/answer/412408241", "content": "\n\u5317\u65b9\u4eba\u996d\u91cf\u666e\u904d\u5927\u4e8e\u5357\u65b9\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277662739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277662739/answer/428983376", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u91cc\u7684\u7b2c\u516d\u5c42\u72af\u4eba\u90fd\u4e0d\u5904\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279834720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279834720/answer/424096075", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u53e4\u9f99\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277520001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277520001/answer/422779879", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f53\u73b0\u51fa\u53d7\u8bbf\u8005\u7d20\u8d28\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275635284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275635284/answer/382873821", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u90a3\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u5224\u51b3\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278540617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278540617/answer/425163110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48lol\u804c\u4e1a\u8054\u8d5b\u5f88\u5c11\u770b\u5230\u77f3\u5934\u6728\u6728\u4e4b\u7c7b\u53f2\u8bd7\u7ea7\u522b\u7684\u56e2\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279174694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279174694/answer/423898904", "content": "\n\u9ad8\u6027\u80fd\u6e38\u620f\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u70b9\u7684\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280161076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280161076/answer/418152859", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u94bb\u77f3\u661f\u8000\u5c40\u53ca\u4ee5\u4e0b\u6709\u4e0d\u5c11\u6cd5\u5e08\u559c\u6b22\u7b2c\u4e00\u4ef6\u51fa\u5438\u8840\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/416736899", "content": "\n\u817e\u8baf\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27925812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27925812/answer/411042971", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u770b\u4e00\u767e\u904d\u7684\u82f1\u6587\u7535\u5f71\u548c\u82f1\u6587\u539f\u8457\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268446065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268446065/answer/415094252", "content": "\n\u674e\u4e91\u9f99\u548c\u695a\u4e91\u98de\u4e3a\u4ec0\u4e48\u975e\u8981\u7f6e\u5bf9\u65b9\u4e8e\u6b7b\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280835109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280835109/answer/416605413", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e00\u4e2a\u60e0\u5dde\u5b66\u9662\u7684\u7834\u4e8c\u672c\u5b66\u751f\uff0c5000\u5de5\u8d44\u5c45\u7136\u8fd8\u5acc\u5f03\uff0c\u4f60\u5f53\u4f60\u8c01\u554a\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271093010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271093010/answer/395697592", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u7684\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5fe0\u544a\u53ef\u4ee5\u7ed9\u9ad8\u4e8c\u3001\u9ad8\u4e00\u7684\u5b66\u5f1f\u5b66\u59b9\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/410467358", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274446721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274446721/answer/384441166", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u80fd\u4e0d\u80fd\u5199\u51fa\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48655694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48655694/answer/397794976", "content": "\n\u73a9\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684\u4eba\u5728 LOL \u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274297600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274297600/answer/406007041", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u86cb\u767d\u7c89\u55d1\u51fa\u6765\u7684\u808c\u8089\u90fd\u662f\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278539148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278539148/answer/411245358", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7LPL\u7684\u89e3\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268159891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268159891/answer/406835960", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u6709\u4e9b\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u6392\u65a5\u5feb\u624b\u3001\u6296\u97f3\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52789062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52789062/answer/410604603", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5c0f\u7c73MIUI\u80fd\u9002\u914d\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u673a\u578b \u800c\u76f8\u6bd4\u8f83\u534e\u4e3aEMUI\u5c31\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/391238575", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}]